祝第四波死多d廢老

gogogo!

信政府不怕.gif

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會